如果要揀希特拉或者史太林其中一個做你阿爺

你會揀邊個？

希特拉
史太林